[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

廢話少講 結論如下:
一. 參觀機場市民請同一時間使用各路交通進入機場
二. 機場絕對不能勇武
我知話唔可以勇武好多人會屌 唔同意唔緊要 我希望你睇哂以下分析再諗下

請大家回想入機場目的係咩 而達到目的既手段係咩 下面依結論分兩part講 再下面會講不同情況下既應對方法
一.
回顧:
812 之所以成功 係因為真係好多人 重點在於 交通癱瘓 當禁區工作人員 機組人員 空中服務員等等 都返唔到工既時侯 航班只能被逼取消
813 大家出入機場道路大致暢通 機場有市民送機接機參觀消費 機場停counter 航班正常起飛 有人主動阻止旅客登機 結果個波射咗俾市民 成效甚少

所以交通係致命傷 一旦必要既員工入唔到機場 航班就不能正常起飛
我希望大家唔好嘗試
另外機管局已經安排咗應急接送巴士由逸東邨開出到客運大樓/貪運及航膳區 只供員工使用

原因係咩 大家自己分析

二.
有人表示如果警員係機場開槍會導致攬炒局面 面對國際輿論壓力 甚至可以令國際出手 所以自信警員會克制 否則攬炒
我想講此說法有一個極度重要既大前提: 和理非
係機場有任何傷人,破壞,衝擊等既行為 係為警員進入機場做野正名 嚴重者 機場特警甚至係實戰出動都出師有名
任何一個國家係機場"勇武" 我相信佢地都有權咁做 咁即使國際出聲 亦"冇咁大力"
813有版大家睇 係機場搞個支那特工 警員入去救人 而我最唔想見到既係禁制令
大家一旦入去"勇武" 佢大條道理將封鎖升級 如果以後入唔到機場
冇咗春袋 如何鍚?
粱天琦講過四個字我好深刻: 因時制宜
持久戰需要大家冷靜思考 唔可以將手牌斷送

應對方法:
Q:如果機場入面又有鬼又影相呢?唔理呀?放過佢呀?
A:我明白依一刻大家好憤怒 我都係 點爆哂仇恨值 我直頭覺得鋼鍊係垃圾 人造人入面竟然冇仇恨?
但係我懇請大家係憤怒仇恨時, 更加要保持理性冷靜, 鬼唔係唔理, 如果你懷疑有人係鬼, 同身邊信得過既人講, 一定要留意住佢, 唔好俾喬裝示威者做任何野可以俾警正名入場, 唔好俾佢衝禁區/做危險野
但係唔好高調捉鬼, 最怕捉到既係手足, 而且大家玩過狼人, 捉鬼成本太高
所以我必須強調, 有懷疑就留意住, 唔好高調捉鬼, 唔好令今次既優點變弱點俾人攻擊, 鬼最想我地唔相信身邊手足, 想我地捉鬼

Q: 咁如果我真係捉到鬼, 證明到仍係鬼呢?
A: 我再次懇請大家係憤怒仇恨時, 更加要保持理性冷靜
大家可以盡公民責任 制服佢 拘捕佢(唔好正綁咁傻豬呀 要反綁呀) 然後拋棄佢 唔好做多
大家行駛公民拘捕權先請先大聲作出警告呀
請唔好重犯813錯誤, 我好肯定會有人煽動武力解決, 但此舉同樣係幫警員入場同名
我好唔願意都要同大家講 係機場只可以做到咁 唔好再多

最後 希望大家不論和勇 我地都係香港市民 明日一齊去參觀香港具代表性建築 感受既香港繁榮國際大都會氣氛 又可以行街消費睇戲食飯 振興香港經濟
東涌仲有好多名牌倉 景點架 見到咁多國內遊客就知啦 作為香港人 點可以唔去睇下

以上係客觀事實陳述+分析 本人絕不鼓吹任何堵塞往來機場交通的行為或任何人士非法地及故意地干擾機場正常使用

依度開始可以唔洗睇: 我知道咁夜出po一定少人睇少人知 如果你認同既 幫手推po 俾身邊人睇 對一個表達能力不佳既人黎講 打依篇野真係用咗好耐架
其實812就已經想出po 但係估唔到813就出左事 好內疚 隨便話我馬後炮
但我真係好攰 每日夢醒起身就已經3 4點 再訓多一陣就要起身返工 一直都冇出 今日再夜都堅持要出埋先
因為我唔想輸呀香港人 頂住呀 持久戰 最起碼要頂到11月英美復會
(我知去到10月中英國就會復會, 但佢地自身難保, 冇咁快處理到香港野, 但希望唔會搶香港fo)

唔好意思借個位

(講到口臭)麻煩各位手足留意多啲附近cam！！！

仲有樣野好重要
如果係機場勇武 結果係會失去機場既特殊地位
變到同係任何一個地方冇分別
到時就會失去春袋呀

咁夜都有人推 感動
希望聽朝會更多人見到

Push

多謝巴打

認真問，咁係咪應該入完即走，走完再入（當然咪撚畀錢黨鐵賺）

香港人 唔好輸
我仲想同你地煲底除罩架

推

其中一個參觀方法 參觀東涌青馬遠觀昂坪360
香港好靚架

阿sir 睇飛俾唔俾

b777-300

身累心不累

認真好鍾意飛機 好想考機師
成日得閒冇野做就會去機場睇飛機 好好睇

今次唔想做毒撚 誠邀香港人同我一齊睇
我要脫毒！

想同大家講樣野
入機場之前都睇睇

[知唔知依家咪境況啊] 機場撚同我入黎比我屌曬你地全家

等等再更新篇新既

推推

彈出彈入

約定大家
1:00pm見
陪我睇飛機！

1:00 pm見！

必須罷！

雖則機場範圍有禁制令 入唔入去遊覽大家可以自行決定
但無阻香港人參觀青馬東涌機鐵嘅決心架

(代POST) 有料爆！！黨鐵全盤參與8.31晚既黑警入地鐵濫捕&無差別打人既行動

因為準備呢幾日喺海外返嚟參與，如果機場有大型參觀，多數只有離境受影響，定係離境同到埗都會受影響？

【國際路線】全世界印同舉依款標語

812當日所以已起飛到港嘅機會繼續降落 香港起飛cancel
但政權為咗抹黑香港市民可以癲成點？我唔敢講

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

可惜依度係同溫層

記住不受傷不被捕

要登記證先入到機場

你有咩證明到機場100 % 和理非就唔會送頭？

記住了巴打
去睇飛機除非炒機 如果唔係應該安全嘅

Pish

P牌推 手足頂住

P牌好似推唔到 但可以share個post出去比多啲人睇唔用戰場用唔同戰術識收放自如先係高手。聽日機場見

我證明唔到 但咁係咪叫送頭呢
而且我更擔心嘅係慘過Eason
再者你俾佢正名入場 咁同普通其他地方戰線有分別咩
咁當初話嘅國際輿論國際壓力門檻都高咗

如果和理非乜事都冇佢都入去放煙放彈打人拉人 就唔同講法 國際聲音應棍好多
到時我地”反抗保護自己免受懷疑冒警武裝恐怖分子恐襲”都不失為過
就係我地出師有名

我好眼訓 但我唔想輸呀

搞掂好散水黨fake news黨先啦
今日睇死入兩三粒鐘又會散水黨fake news 撚搞散
812 個伏仲未中夠？

今日先啱

多謝巴打
我出參觀攻略咋 冇錢去旅行咪唯有窄窄地去住香港景點先囉
聽日一齊睇飛機

機場唔係咁易清，對住fake news 撚果陣唔該自行分析

射撚定波準備入

依樣係另一個問題
但就我而言 812目的達到 春袋暖笠笠
未係完美 但可以收貨 再改善啦

我都係約左fd去捉飛行棋撞到一齊玩下 交流下戰術

散水撚落場唔見佢蒲頭
散水果陣永遠企前線

pish

依個我認同
認真咩情況factcheck都好重要
而且現場資訊唔流通係需要解決嘅問題
無可否認和理非好多時候有少少動靜都會驚慌
但係手足永不割
我覺得依加屌咗咁耐 散水情況係有好轉

陪我睇飛機

東涌有咩好去處

有無東區玩家組隊

其實好矛盾架
有一啲散水撚係想減少前線手足被捕而叫散/轉場
(依加党鐵就係阻你封你轉場技)
另一方班前排又想守住/俾後排有足夠時間走

聽聞機場空氣好好
好想去索兩啖

訓一覺就當過一日架啦
聽日見！

pishhhhhhhhh

推俾多啲人睇

到時架機去深圳降落就仆街

表達得好好

如果有人堅持勇武咁應該點好？

可能澳門呢 可以順便過下手癮 過幾日返嚟未必有事嘅

係 其實呢個情況經常發生，我覺得係有手足覺得留守冇意思冇目的。如果係留守前，共識完成一件引起回響既件（就好似入71發夢入立法會咁），一完成左就一齊走。應該可以減少呢個情況掛

ｐｕｓｈ

多謝巴打
其實812晚draft過 813晚又draft過 draft過無數次都1999
次次都放棄冇出po 過唔到自己 啱啱決定棄draft直接打
邀請你聽日陪我睇飛機

一句講哂 gear我點都帶
要話比大家知901不分「和」「勇」

巴打我想問係咪要13:00,13:30,14:00,14:30,15:00,15:30,16:00,16:30咁? 同一時間一齊入? 每半個鐘都同一時間有人入先得?

依個係我擔心嘅問題
平時我唔敢係度講咁多 你知啦以言入罪
但去到機場參觀
我真心覺得如果係先”勇武”後警暴 絕對會係劣勢
講真我唔知可以點 唯有溜夜都堅持開po
希望可以俾多啲人知

停哂飛 我地塞完唔夠一粒鐘復飛

認真 依個係冇大台嘅缺點 但我相信絕大部分人都死守冇大台原則
因為有大台會洐生出更多嘅缺點 所以最少係依一刻係有台必拆
之後會發展成點 我唔敢講

至於後半段 我覺得比較難
因為好多時其實大家係冇”攻擊目標” 唔知依4個字用得適唔適合
大家嘅目標好清晰 五大訴求
而且香港人真係好善良 唔想有無辜犧牲 唔會肆意破壞
所以好難每一次都有共識去搵到一件有迴響嘅事做

不過我可以好肯定一件事
五大訴求完成咗我地會一齊走
缺一不可做唔到我地唔會退讓

依個安全起見
如果真係完全和理非冇位俾人正名
而又無啦啦俾懷疑冒警武裝恐怖分子襲擊
咁為咗香港經濟命脈唔俾恐怖分子破壞機場而反抗
合情合理 冇理由見到恐怖分子唔反抗架嘛

免費搭黨鐵教學 唔使跳

最好早少少已經有人入 但切忌分開哂好零散咁入 冇效果
咁少人陪我睇飛機我會悶
至於之後嘅時間 其實只要頭段成功 之後就彈出彈入 如果真成功 個時間就唔到我地控制
但總覺得會有流浪狗咬人 所以安全措施都要做

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

機場入面一定重兵

唔一定要入去機場範圍 始終有禁制令 自己衡量
但要注意係入得機場 就要和理非
不過唔入機場外邊都有好多野玩架 又有名店倉 又有得試下機鐵嘅高速 講都講唔哂呀真係

我都係完美主義者
一陣一齊睇飛機

我想覆哂咁多位巴打 但係到依加都覆唔哂嘅巴打
對唔住我真係好攰 抖下先
約定你地 聽日1:00pm 陪我脫毒

好想瘋狂睇IMAX電影睇飛J睇空姐

我求下你地因時制宜留返個地方比和理非抗爭，佢哋係連坐係到抗爭都會驚既人，勇武仔留條路比和理非啦

用ios既手足馬上入黎

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

文宣不足，仲有好多人唔知今日有和你飛，特別係冇上連登嘅人。

上連登必定知， 日日畀個飛機撞好難唔知 ，但出面爭啲。

推一推

頂住

push

612
721
811
831

721 811 831

起身冇晒機場post 推

冇咩期望
反正又會不停衝突

全部連登仔出嚟

召喚無人機

暴力是...

警察集會，政府默許。
其他公務員集會，政府表明追究。

警察誤打途人，政府沒有遣責，警察亦未有道歉。
示威者擾亂公眾秩序，政府強烈遣責。

警察圍毆示威者，政府視若無睹。
示威者圍毆警察，政府強烈遣責。

撐警人士把多面國旗棄於垃圾桶內，政府沒有遣責。
示威者把一面國旗丟入海中，政府說挑戰中央權威。

白衣人手持木棍在警察身邊走過，沒事發生。
黑衣市民在示威地點路過，警員指他有伸縮長矛。

白衣暴徒被捕，可以保釋，亦未被正式起訴。
示威人士被捕，不准保釋，短時間內被送上法庭。

這種選擇性的遣責/執法合理嗎？
我不會跟你說，示威者因為有崇高理想，即使違法也是正確。那不是法治。
同樣地，你跟我說，警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

暴力不是市民走上街頭發聲。
暴力是市民走上街頭發聲後，政府隨即宣佈二讀如期。

暴力不是立法會爆了多少塊玻璃。
暴力是政府以行政手段強行剝奪市民的被選權。

暴力不是我把心聲貼在連儂牆上。
暴力是你一樣可以把心聲貼在連儂牆，但你卻寧可滅聲。

暴力不是多少白衣人打人。
暴力是警察視若無睹，轉身離去。

暴力不是示威者堵塞馬路。
暴力是警察堵塞所有去路再射催淚彈。

暴力不是記者質問特首。
暴力是特首被記者質問，轉身就走。

政權對異見聲音的冷待，才是最大的暴力。

城大 - 甘炳光博士

《不要只比like 請手動轉》

Violence is…

Police rallies, the government allowed; Other civil servants’ gatherings, the government declared they would pursue responsibility.

Police beat up passers-by, the government did not condemn nor did the police apologise; Protestors disrupted public order, the government condemned them strongly.

Police surrounded protestors to beat them up, the government turned a blind eye; Protestors surrounded police to beat them up, the government condemned strongly.

Pro-police individuals tossed the PRC national flags in the garbage bins, the government did not condemn; One protestor threw a PRC national flag into the sea, the government said it was a challenge of the authority of the Chinese government.

White-shirt people holding batons walked past police, nothing happened; A black-shirt civilian passed by protesting sites, police accused him of having an extendable machete.

White-shirt mob got arrested, allowed bail and yet to be charged; Protestors got arrested, no bail allowed and were sent to court quickly.

Is such selective condemnation and execution of the law reasonable? I won’t tell you, it is fine for the protestors to break the law because they have a noble cause. This is not the rule of law. Similarly, if you tell me it is fine for the police to break the law because they are trying to maintain order, I won’t agree it either. This is not the rule of law.

Rule of law is everyone (protestors, police, gang members, civilians and high ranking officials) receives the same fair judicial process when they are suspects for breaking the law. This is the rule of law.

When the government is not treating everyone in the society equally, but selectively and arbitrarily prosecuted certain people, and turned a blind eye to others’ illegal actions, that is not the rule of law, but the rule of men disguised as rule of law.

Violence is not civilians going to the streets to voice their view; Violence is after civilians going to the streets to voice their view, the government immediately announced the second reading of the extradition bill would proceed as scheduled.

Violence is not about how many glass panels were broken at the Legco building; Violence is the government using executive measures to take away civilians’ right to be elected.

Violence is not putting my thoughts on Lennon walls; Violence is silencing others when you could also put your thoughts on Lennon walls.

Violence is not about how many white-shirt mobsters beating up civilians; Violence is police turning a blind eye, and literally turned their backs.

Violence is not blockage of the roads by protestors; Violence is police blocking all the exits and then shooting tear gas at people.

Violence is not reporters questioning the Chief Executive;
Violence is the Chief Executive turned and walked away when being questioned by reporters.

Authority treating dissent with indifference, that’s the biggest violence.

From CityU - Dr. KAM Ping Kwong

<<Please share, not just like>>

推有用post

想問應該點塞
不停搭巴士or排隊

想問禁制令係咪完左？

應該冇禁制令唔俾你欣賞飛機升降同遠距離影飛機呀嘛？

機場其實機場快線一停同封路又變困獸，唔好勇武比佢地有藉口暴力清場，呢樣係重點

今日機場會好多人
因為得狗鐵同巴士可以走
盡早入盡早散
最後一班抵港機來港前走

同意

推！香港人加油

加油

721 831

未

agger

推呀 和理非呀

不情願咁推

好想

瘋狂

睇

機

[突發]機場島多左支”臨時”cam(有圖)

推呀

推！

樓主有心

就算夠多人衝到入去都唔好入，機場走唔到，困獸鬥嚟
交通全癱已經好夠

好

起身冇晒機場po 推

今日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

測試交通咋

唔使入機場，到時你排排下隊發現排錯咗或者唔想排，咪走囉。出返市區去再入過。

721 831 恐怖分子企圖殺死香港市民

Push!!!

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推呀

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

起身入機場遊車河喇

行啦

唔夠薑入機場既就塞富東去逸東既巴士
你只係去逸東果頭搵野食ok?

遲睇好過冇睇！

我要睇飛機

陪我ok?唔識路好肚餓

Gogogogogo

我要脫毒！誠邀大家陪我睇飛了！

明顯同一班人

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 機場懶人包/指南/玩法

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 1167842163918397441?s=21 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

叮叮叮

歡迎參觀香港機場

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

留名推POST

必須清算

Tui

揸春袋要長揸先有用
揸爆比位popo入就冇得再揸㗎啦
冷靜！

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

冇錯呀 冇咗春袋如何揸？

幫手推

- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
唔係T1/T2
完全唔同站黎
大家醒少少唔好落錯車

落錯車就再搭過啦

你個名好似波蘭文

已經到場嘅手足未必會花時間睇咁大段野
靠大家口耳相傳 分析

樓主係唔係機場？

游緊巴士河

推到手機冇電